條友唱歌就唱歌啦 西乜撚嘢面?

人哋西唔西面關我哋撚事咩 唱歌好聽就得啦

安仔雖然高汁,不過Jase唱歌都好撚好聽
很有feel

聲底太平庸，要用技巧掩飾，聽落就唔夠自然

佢把聲好靚喎

你肯定？

推文先

多謝你P牌仔推唔到

感覺似Jay Fung加工版

不過都好正

個人覺得jase 把聲清啲
不過jay fung 都正